[ 係唔割！但唔等於支持機場勇武！ ] 機場一定要絕對和理非，唔可以輸左機場依個重要據點！

唔係割唔割蓆既問題
掉核彈分春袋都唔會割

不割蓆既意思係就算策略上有咩出錯，大家都一齊接受依個結局繼續努力。

[size=6]但我地係想一齊贏，唔會想一齊輸！[/size=6]

勇武要有目的，機場根本無目標去衝擊，你衝黎送頭送命有乜為？

乖，就讓俾我地和理非、甚至加入我地做下和理非既集會幫手！！！

勇武當休息下啦！！！

我地係想一齊贏，唔會想一齊輸！